IBM AI 系統預測員工何時想「劈炮」，準確率高達 95%！

隨著 AI 人工智能不斷發展， 各間大公司都紛紛以人工智能取代原有的人類員工，以節省開支及提高生產力。如今， IBM 在超級電腦 Watson 上開發出一套系統，可以預測員工何時打算離職，讓公司及時挽留優秀員工，準確率更高達 95% 。

據 IBM CEO Ginni Rometty 表示，有關系統會在評估多方面資料後，及時找出即將產生離職想法的員工，讓公司可以及時採取挽留措施，避免優秀的員工離職。而 Rometty 亦指有關系統只是 IBM 改革的一部分，更指出未來 AI V將會更加有效地協助人類工作。

全文：

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

事實上，透過雲端運算及先進 AI ， IBM 已將人力資源部門的員工總數減少 30% ，讓員工享有更高薪金及完成更具價值的工作。 Rometty 亦預期， AI 將於未來 5 至 10 年內大幅衝擊所有職業，而 AI 較擅長的工作亦會交予它們，同時只有真正的人才可保住工作。

香港老細: 走左仲有千千萬萬個

if accessToJobsdb == true
then intendToLeave = true

IBM 已將人力資源部門的員工總數減少 30%

濕鳩hr仲有乜撚野用呀咁

同時只有真正的人才可保住工作
同時只有真正的人才可保住工作

好快一間公司老細都唔使要

正評係俾炒hr

鬼佬D HR 其實都無咩用喇
D lawsuit 請個inhouse lawyer 搞咪得

香港D私人工admin應該好快都仆晒街

hr.accessToJobsdb()

洗閪預測咩，一話減人工就走啦。

100%員工打算離職
95%員工無膽離職
公司挽留了95%員工

浪費時間,留番電費幫公司搵$$$$$$

update linkedin同理

HR

唔洗預測, 日日都想劈, 睇劈唔劈到咁解

Xboxone Contana 留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

OS連自己有bug都唔識fix啦

A乜鬼I

果5%就係走左既人才，勁過AI
所以IBM愈黎愈廢

讀BBA而走去做HR同marketing嘅必然最早一批失業，特別係HR，直頭成個工種要消失，冇生產力，冇事搵事搞，見工問埋啲on9問題去留難個叻撚過佢嘅人，扮晒好有價值咁

評已正 邊行都係 最應該要炒hr